乃木坂46討論區#215：維園見

乃Po呼籲:

街へ

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
NONE

TEMPLATE:
[url]https: //

乃木坂46討論區#214 ： 新隊長 秋元真夏

松村隻臭雞成日去支那比大陸佬屌

收到Wind有老細包

蘋果情夫留名

留名 香港人加油！

#3典解冇左嘅

禾松留名

比雨淋到凍撚水都整得出

白石麻衣留名

留名

我都係，好似游完水咁

かりん隻手

佢一早肥左好耐啦

禾七個樣好細路女

4期unit曲

係未廋過

企左三個鐘都未入到去

七

牙櫻獨白

似牙廠?

L

みなみ把聲Q 到

又係牙喜
咩都佢做哂，新C做過D咩

比你地反囉

比啲意見啫

負責做箭靶

強推可恥，反牙喜了

即使討厭營運也不要討厭牙喜

返到屋企 準時睇工事

有三張牙喜 嗰部握3個可以分2次排

今晚齊齊睇工事中

歸家了同禾白留名 到時睇工事中

上面屌打下面

牙喜笑得靚

禾喜表情包

第二張：鄭嘉穎.jpg

有d 似
牙喜新入行 上節目真情流露

禾梅好仙

禾喜正到

撞名

我係香港苦行ok?

陳述事實又話反

BTW 新PO LM

禾喜真係好元氣

Finally

躝啦

ok

真係幾似

好qq

馬尾喜

好鍾意着背心

兩個把聲好正

點解可以咁正

學咗美月啲機心

馬拿豬respect

牙喜畫既腩

真夏得一邊
腩先係真夏respect

還可以
46分滿分我比37.7

都幾似

支那仔

塊面邊有咁瘦

大家都是中国人

牙喜尾機到
人正握手反應又好

啱先喺夏愨道見到音推

見到自己 唔係喎你連加推

今日濕撚晒 不過唔撚驚
返去同禾雀禾馬拿豬洗個白白然後睇工事中

咁多人都吹奏牙喜 收左營運幾多錢

反喜=鬼

藍屍心態

咁尾機 唔怪得唔比佢入晌二 唔係實屌打小坂 丹生

幾時先再有46tv俾藤森買宵夜

啲一期老友走得七七八八

好彩冇入到

個推仲係度

想睇佢地嗌pizza多d

點揀

哩個3人組矛得輸

你話對4期冇興趣架喎

其實牙喜性格幾岩晌

你認錯人 禾不嬲關注牙喜牙櫻

牙梅比你地
我要腩同牙喜夠

4期單獨live果陣仲話唔識4期

Ok冇問題

ching d口味幾特別

全中

好過有啲人睇完賣推巾

仲有啲表情得我先睇過

真呀
啲人見廁久保唔靚就賣左

今晚有冇手腳一齊po皺皮腳

見到痴漢既表情?

肥月抽咁少 小心後悔

琴子抽咁多

原來真係有po

想變兩個推

靚女 唱歌好 識畫畫 性格好 屈機

睇完就識牙喜

唔啱feel

要點浸先會咁 我浸左3個鐘都冇

有冇手腳想睇小妹對腳

西口西面個啲

呢d表情早川都做到啦 點解要搵牙喜

聖仔啲片真係無乜見到佢西面

佩服

廁侵

唔知你有乜係唔岩

好想奶腩膊頭粒墨

單推坂道

三點最大雨果陣浸到八點 成功解鎖皺皮腳

禾桃

唔吹奏牙喜唔通吹奏豬尾

做乜成日jer住我

因為你成日話我廁

手腳們齊人返晒屋企睇工事中未

主席，我要求點人數

返屋企

事實 no jer
>1=廁

屌無禾堀
岀金鐘叫人返歸算

蘭仔俾黑驚射左隻眼

蘭仔都支持黑警還眼😭

三條link連死

Youtube d link 死晒

152 170 152

遮晒

牙梅高到

得罪人，唔關身高事

痴線佬係咪有條fb link
些牙下

黑驚死全家

佢應該唔至170 拍落設樂身邊差唔多

糖兄

馬隊

元気花火

屌等熟肉算
呢排係咁捉

馬拿豬好笑到

可以加推馬隊牙

已經加推左久保

cap gif

美月是咪前一晚叫得太勁所以把聲沙晒

[black]Sor[/black]

呢下？

4期常駐工事中 以後想睇下琴音都幾難😣

兩集都冇yoda

今集D不幸料好流

係

覺得三期幾個講得無咩氣氛，又無花花整親腳趾好笑

腩越睇越仁

豬尾講野真係唔想聽

你兩條友都未握過珠美扮咩

識個握完出嚟食鹽食到咸

牙堀

吓 咁QQ喎

我朋友食完一次鹽射咗三張落海 而家仲喺屋企

少少咸都唔食得學人飯idol

等你表演

老吉找數未

睇完路面電車街道個MV,再睇返24單MV
終於明點解飛鳥係沖涼果陣喊

禾雀啊

my wife

求gif

對照版

幾時重組秋鳥姉妹

下次到你表演

到時又可以瘋狂灌馬拿豬飲粥

由腳趾奶上去

找能左啦

137

Dllm第一張右邊有pair喺廣舉心心

152真係吹太大

或者一齊子Q

我晚晚都子Q牙雀

反省下

深夜放圖

咩ig嚟

咪lefty hand cream, 咁都唔識？

雀: 今日bb去咗遊行，好悶啊
白: 咁不如我哋準備啲嘢返嚟畀個驚喜佢
白雀:

白雀: bb你返嚟喇今日辛苦你喇

我:

禾Lefty B
廁妹嚟

禾lefty

現實
白雀:幻想B你去左邊牙

幻想清呢上嚟報個人數

第一次見人自己揾自己

禾條女都唔識?

夠鐘去瞓啦你

仲乜咁多人爭lefty啊

牙橋

希望16單如非牙雀做c 真係唔好表演

你個推上個禮拜咪c咗16單

想灌其他嘢

Not my推 load左陣

北海道

不過佢地兩個共通點都多 c下都ok既

灌腸

Miss咗今集工事中,好似好多回憶

你個推生唱麻麻地
四期生唱就牙喜同掛橋馬嬲仔好啲

癲夠未

灌醉

load到即係你認

Who’s 馬嬲仔

靚到癲

揭起就可以_

狗堡都意淫

有邊過mb無意淫過

maaya

sor

我老婆聽日生日，未買禮物點算好

手足係咪邊個都唔會放過

最唔想放過個個就係你

身材同腳都好正喎

SOR 我已經交左個肉體比蓮加

睇樣做人

有無巴打有最下圖4周年 6隊對決中字source

喜推留名

咪掛橋paul frank

以為兩個人

正過而家嘅牙堀啦

迷白手腳準備

No

跪求馬拿豬單獨gif

禾白連儂牆要出現了

assemble

MK妹

依家開始assemble 會爆幾多po

我準備好喇

我想啜佢腳趾仔

赤足真係好犯規

開咗大量funson搶po了

睇到扯扯地

無手足assemble真夏respect 軍團

啜唔啜埋我果隻

喂

今日白白，聽日真夏

好肥

推

今次真高汁

第二張以為牙喜

爆夠兩個po

操完舞台劇瘦左殘左

其實香港會唔會上kingdom

珠美》》》》》》》》》》》》》》》》》》》牙喜

如果今日11點就爆左post, 要爆多個架

到時打錯名要開多個

日石麻衣

對白迷嚟講無難度

迷白迷到眼花

一個二個咪偷步

早排禾白連儂牆save咗好多圖，禾唔迷白都可以assemble

AMAZING THAILAND 個IG DEL 左

入面勁多靚相... 有張仲要係老白浸腳腳趾近照

應該大家都好多重複

有團去上海live

傻鳩團

上左去返唔到落黎

輕輕一推

音推無事喎

Funson

究竟會唔會比牙雀果次推得快

one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲
one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

知邊個係鬼啦

新captain 第一場live 喺上海

佢大陸仔嚟

各位手足推住先小弟有D晏訓，今晚再推

今晚先推都未遲

我諗住今晚爆一個，聽日再爆一個

發覺你成日晏就先瞓

返通宵呀手足

又唔見pepe有人爆多個

禾天地有正氣

係喎梳

Pepe 不了

禾白乃團大佬 爆幾個po

準備一次拎哂d白圖

你id直情無人推添啦

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉

白麻生得靚你估佢想架？

鯨妹一定有好多圖可以save

11點唔小心推爆左就仆街了
考驗白迷實力

幫手推吓先

實會啦

我呢個半白迷都會幫拖

今集工事中矢9保好q

改左名就要推咩

[url][/url]

大家忘記咗真夏

推爆兩個po

推住咁多先

又話眼訓

白白打手全面進

原來今集工事係220期

又話眼瞓跟住喺到偷步

橋本

好正

伊沢好似阿古獸

我老婆緊係正

剛睇完昨晚工事中(上行版本)，心都寒埋
24單廣告，竟然白麻無大頭。
越來越似當年二姑媽

嗰一集橋本真係笑得好開心

今個星期工事中依然無白麻... 係唔係史上缺席最多集數

之前花都缺左好耐

SOR, 我表達錯左, 係白麻自己史上

嗰集根本為佢而設
今朝先重睇完

多野做係好事黎 都就畢啦

有矛合集

陳法拉

禾得返呢3張咋，早排del晒牙白d相啦

負皮係比牙櫻嘅

亞喜真係好靚

輪姦女孩Feel

根本官推係牙喜，搵牙櫻出嚟做炮灰

呢個 gag 唔錯

跟本24th就應該牙喜牙櫻雙C 加筒井做乜鬼

兜唔番架啦

筒井唔錯吖，好過牙櫻

喜>>>>櫻>咩

畢完可以公開我哋關係

ok
交俾我

山田真係巧有型

禾白真係巧令

我乃po山田孝之

返去賣火車便當啦

睇完工事 又要反多幾個
新內 牙梅 楓 manager

禾未睇

影薄到自己隊友都唔當佢存在，schedule又無佢份
係咪俾人杯

かりん好似圓咗一個碼

唔會啦

大肚婆係咁 梳

喺台灣食到肥哂

美味しいお弁当いかかですか

keep 呢三張

禾得身高似

就快有痴線佬出嚟話對手係佢嘅

老婆靚到

左面俾你地
我要右面

sor 對手係我嘅

懂不懂規矩

咁早就推po

乜？

好想睇白麻拍全裸監督

你知唔知啲白色咩嚟

咪意淫啦

咁4專feel

禾楓做錯咩

好似唔關牙楓事

Blog呀

香蕉人又提起奈奈未
之前有集講飯投最受歡迎歌曲第一位時又有提

禾梅做錯what

今集蘭世髮型 眼罩 加眼妝勁似pepe 護士

民主女神

冇記性

攝影師就爽啦

冇記性啫 我都成日唔記得嘢sosad

疏囉
不過我都唔推豬美

我係攝影師

蘭蘭根本就係女神

我係個張sd 卡

副業甚麼

認真, 其實呢d 相點影
點樣可以唔比攝影師睇到個到既情況下影, 呢d 一張相正常係影好多多張唔同角度下選最靚一張
個影相佬呢個shot 應該有幾十張

願聞其詳

金絲都開始意淫mb

咁早開始推

sor=/=意淫

後入

宜家#500左右，每次少少咁貼

Ching sick ball

今晚返屋企睇

我相信牙楓唔係一個壞孩子

Dororo=珠美

咁我就係小雪

100？

好驚po 重複嘅圖

唔緊要 一定有

盡量po 啲未po嘅

我老婆，我條女，我sp，我老婆

我成日都咁㩒佢

過多個鐘等埋禾收工先啦

發覺原來好多圖都冇save過

頭先睇完...睇到有d老尷

到時要爆多個po 架啦

啱啱想po 呢張

我2個老婆

冇用貼fact checked，唔好問我點知

係咪想依家推爆佢跟住下個po assemble

肯定印錯名

好彩f5咗唔係就重複了

一生只愛白石麻衣

屌佢老母

柴寶
最後嗰張勁似美月

想同白白火車便當

係咪隻狗似

有冇Qさまlink

馬拿豬冇人理

Po錯

我老婆

唔係好想睇到白麻啲性感相

我都係 可能平時睇慣咗

幻想清係明推暗反美月嘅，你呢下扮得唔似

屌 冇扮

唔係自己推 貼出黎特別爽

有冇gif

咁嘅速度會唔會10點前爆po

Assemble

咪睇，係咪因爲演技問題

晏晝睇咗幾頁仲以為已經爆po

珠美越來越有女人味了

咁當然啦

食完飯返先再推

佢地會推多個

控住場，就住貼啦

想等佢哋assemble 咁我咪有得save哂啲圖

呼籲手足去聲援cookpad live

今集工事中好正

話説典解小妹張腳板圖貢多負皮，你哋又b害我

去聲援馬隊

集集都係咁就好啦

咁早推

班手足叫唔住

停未

5sick欣賞

各位係咪諗住推多個Po

睇嚟手腳家鄉雞皇飯好想快啲爆ok

比多d 出鏡率佢啦

Gchi

一露額就唔掂

正到

迷白Assemble

佢做左幾次
但佢講既事係最慘

幻想清有睇摔角㗎？

うっふん

禾生

大量禾白圖可以save

快啲推完呢個po可以等迷白手腳assemble，到時仲多圖

櫻隊

ho qq

我唔係個廁佬

清宮把聲其實幾好聽

攝咗入去

唔需要你

Arm arm唔小心掂到搞到攝咗入去

禾蘭

邊有扮？
根本就係本人

推多張算

我諗起生命麵包

柴寶太靜，暫時似under料

又扮EVA

禾雀花喜

想坐

平時禾白都係咁坐上黎禾到

佢坐上嚟un

自動波

殘廢餐

最低な橋本、元気？

迷白手足assemble

個衰妹好主動 聽日生日一定攰死

哇 白麻憑乜

個痴線佬起身推po喇

今日又翻睇白麻多戲份既工事中
28集出世魚個集好好笑, 同埋白麻比風吹到咁都可以保持咁靚真係好痴線

白麻諗住放生條魚, 點知一掉落海就比海鷗擔走左, 真係劇本都寫唔到

個天都幫白麻搞笑

邊撚個痴線佬？

真係好多嘢都預計唔到

就好似我擔走佢隻豬一樣

你囉

出黎隻揪

成日手快禁錯

屌billy仔都入埋黎
好多人呀

邊方面？

好快爆po

屌部電話好撚慢
垃圾cxl

我做南
你做白麻ok?

Gay

我都想做南南

唔係真係要開多個啊

迷白爆完到馬拿豬爆

40分鐘從零至1001？

係就快啲推

矢久保如果用普通人黎講一定食好多仔

啲動靜好qq

依家推完再爆多個

好撚柒喎清

你做乜自問自答

等我首席櫻推搶1001

啲性格幾可愛姐

？

gchi

到時我重開

頭先聖仔用咗我ac
sor

非基

仲以為你會話到時再推爆佢

你女黎架嘛

bbg

不如我依加開定新post
見大家推得咁辛苦

呢招點忍

我愛黎明

我一向唔忍